{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_023995",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "아산 평촌리 석조약사여래입상"
    },
    "text": "牙山 坪村里 ソクチョヤクサ・ヨレイプサン (아산 평촌리 석조약사여래입상)\\n\n忠清北道牙山市松岳面坪村里山1-1番地\\n\n1971年7月7日に宝物に指定された寺の仏像である。この仏像は全高4メートルで、頭の長さは1メートル、肩幅は1.4メートル、胸幅は80センチメートルである。仏像の頭は螺髪に肉髻が付いており、両耳は長く垂れ下がっている。また、額には白毫が両脚されている。仏像の首には3つの線があり、法衣は通肩で立っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この仏像は何年に宝物に指定されましたか？",
            "answer": "1971年に宝物に指定されました。"
        },
        {
            "question": "この仏像の全高は何メートルですか？",
            "answer": "この仏像の全高は4メートルです。"
        },
        {
            "question": "この仏像の頭の長さは何メートルですか？",
            "answer": "この仏像の頭の長さは1メートルです。"
        },
        {
            "question": "この仏像の肩幅は何メートルですか？",
            "answer": "この仏像の肩幅は1.4メートルです。"
        },
        {
            "question": "この仏像の胸幅は何センチメートルですか？",
            "answer": "この仏像の胸幅は80センチメートルです。"
        },
        {
            "question": "この仏像の頭には何が付いていますか？",
            "answer": "この仏像の頭には肉髻が付いています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の両耳はどのような形状ですか？",
            "answer": "この仏像の両耳は長く垂れ下がっています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の額には何がありますか？",
            "answer": "この仏像の額には白毫が両脚されています。"
        },
        {
            "question": "この仏像の首には何本の線がありますか？",
            "answer": "この仏像の首には3本の線があります。"
        },
        {
            "question": "この仏像の法衣はどのような形状ですか？",
            "answer": "この仏像の法衣は通肩で立っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 158,
        "QA": 269
    }
}